國師：各位前線的兄弟姐妹，請務必堅忍，暫停衝擊性質的社運。

陳雲：中美有機會借助香港，進入和平議程，而且以香港民主做優先的合作試驗基地。這段空檔，至為危險！各位務必參考我的說話，暫停所有衝擊性質的社運，等候中美雙方和談。改為整理資料，製作文宣及短片宣傳，持續影響美國議員及民意，催谷《香港人權及民主法案》通過。

我們要民主，但也有人是不要的！香港民主是損害好多既得利益者的（特別是勾結中共、坐穩議席的泛民！），目前在香港犯錯的官員在民主化之後也恐懼受到懲罰，故此一旦有衝擊性質的社運，必會有人騎劫或破壞，扯開議題，製造傷亡事件，故此各位前線的兄弟姐妹，請務必堅忍，暫停衝擊性質的社運。請將社運定格在星期日的完美受害人位置，不要輕舉妄動。

不撤不散 各自努力
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
長期戰 不氣餒
唔好意思，阻你一陣
-
香港人重要日程：

8月15日：稅局接收工（1200稅務大樓）

8月16日：學界萬人炒聯手萬人集會（2000遮打花園）
8月16日：大家記得撳錢

8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）

8月18日：民陣大遊行（1500維園）

8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）

8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）

各位手足，到時見！

痴線佬今次係啱
唔係政客立場會好老尷

Push

推!

問題係有一班勇武點都唔聽人意見, 又有一班鬼特登搞事

勇武手足能屈能伸, 忍一時之氣先。

唔好意思，借一借位~

求求大家，盡快去換美元現鈔！

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

一定要講清楚816 818係和理非
當係比勇武回下氣休息下
就算之後再搞都未遲

推

難得佢今次正常，推

818

817呢？

負評既人
我唔知你地係本身反陳雲定係勇武
但係呢幾次陳雲出親post都係句句到肉 分析精闢
希望你地可以聽下

係暫緩勇武行動，唔係撒回，唔係反悔。

最大問題係對家派鬼出黎

國師呢排講野好似咁正常

同意

總係有d人為反而反
國際有noise
就先停一停
睇下國際咩行動先

關乎香港命運嘅時候

有食藥，我地做返一向冷靜克刻，等世界做嘢

保持冷靜 做pr 既時間

818停勇武

和理非主場

手足要智取
暫停勇武唔係示弱！
係儲氣

建議星期日唔好帶任何裝備

和議

1/7 之後有衝擊過咩

希望多啲人見到!

今次的確係良言，我地要定格自己係受害者嘅位置

岩呀 612 衝完 616都變曬做和平撚
大家都係water

一定要做好受害人呢個角色

我地果幾張好震撼既相,美國班議員已經全部收到

慎防被煽動 , 一定要多人出席先得 , 而家侵侵係twitter 出哂聲 今次一定要和理非

818 要人 重要好多好多人先有用

成日叫邊一日邊一日要全面和理非，又唔見有人話邊一日要全面勇武
淨係識叫人讓你，不如叫班勇武留返下星期邊一日全面勇武

一味就係叫勇武忍，勇武退場
不如試下叫勇武去邊一日，留氣打某一日
咁大家都開心

認同

推，所以小弟跪求勇武巴打暫且休息一下，等文宣組，美國旗巴打做下野先

，所以小弟跪求勇武巴打暫且休息一下，等文宣組，美國旗巴打做下野先

push push push

push

DLLM 陳雲，以為自己軍師呀，收皮啦

真方便, 一見到呢D 陳雲根打手即BLOCK得,

下面又會引到一堆出黎

陳云系共匪

你以為你的對手是無權力而任你說有食藥、無食藥而恆久寬恕你的學者陳雲嗎？

推，呢段係最重要既時間

執生,
講句兄弟我知你好火,我地行埋一邊傾
好聲好氣搬走佢

即係佢叫你舉美國旗係陰9你

818香港須要你，請一齊參加遊行

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

係共匪嘅話點會成日高叫天滅中共全黨死清光？

勇武今個星期停一停，當捉鬼

好鬼 陳雲一直都是不可信 突然咁緊張講呢d 似係接到order 我看中共根本是2仔底 毀香港就是隨時毀埋佢自己 壓根佢係不會出兵 似是用盡方法想早日平息勇武多d

建議勇武戰線建立勇武標準 公告天下 以區別有可能出現的勇武鬼

聽日紅土唔該唔好衝

你一衝,啲人一驚, 星期日就唔出嚟

咁我哋就仆街

[史上最大規模杯葛黑警] 不歡迎警察運動 全面進場（內附行動方法）